啱啱差啲忍唔住因為手足打咗女朋友一巴

我 女朋友

女朋友：咁遠 唔去啦，家成喺TKO喎

我：唔（撚）係啊，以為你有幾上心

女朋友：開咗post咪算囉

我：街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

女朋友：下，有咩？唔知喎

我：（屌）你自己睇

女朋友：你拎埋俾我咪得

我：好呀(屌 行緊落街囉）

今日係12港人送中第二十七日

仲有10日就完37日扣留期

可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
中秋節明信片街站整合
#3有文字版
可能有漏 大家可以自己留意自己區有冇

【今日主力任務】

同身邊嘅人講寄信活動❗️
Share去FB IG
拎多幾張俾屋企人同朋友寫

Twitter RT需要你
Link入面 留意pin msg

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

相關post

入面有唔同翻譯版

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

注意事項：

1.明信片已印有看守所地址。

2.鼓勵大家自行寄出明信片，以分擔郵費成本。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

3.於22/9/2020前寄出明信片，以確保1/10前送到看守所。

4.若想自製明信片，地址為：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所。

5.留意限聚令

希望大家可以把握今次嘅集體行動，我哋唔單止可以為12位手足送上祝福，更可以為鹽田看守所施加一點壓力，並要求當局立即釋放12位港人！

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

P

Push

樓豬第二

DAY 27

愛比警暴強

同我上

星佢兩巴啦

cls你哋快到

某會員做壞規矩

我以為我包哂頭三

諗都唔好諗

發夢啦你 狙擊手stand by

好有創意

你哋快到

推

基基

跟住個個都跟

一齊laam基基

做緊嘢都幫你推

你囉

好事嚟

魏書洛陽城

請勿自行搶#2
做壞規矩

開心到震晒

唔基基得唔得

諗多咗

佢今朝已經打好曬牙基勁有心⋯

本身原本個標題可能會內容不符

俾個正皮基基

一卜

開埋名 mean

基基派檸檬

屌

個名真係好難聽

派好人卡比你

等佢入嚟就當面鬧佢

笑死

未回塘

乜春呀

好衰

洛仔 入嚟

唔好咁衰啦

全世界都知係佢

幫手覆一覆街客
忙一忙

點解你咁多戴帽版？

推到上水

魏

書

要遮住個三條毛

寫CARD仔

基爾

腦魔xm

振夫綱

咩事

@魏書洛陽城

學學

唔得嘅 我部嘢壞咗
叫爸爸買部iPhone 12俾我

Icon加呀

返到去教訓下

壞咗

上水未

你用iphone12你死左啦

推推下

你究竟係推post定搵牙洛

洛

你都冇女朋友

咪屈啦

陽

小朋友先要選擇

mean

城

今日啲Tweet 好高質⋯Tweet曬喇⋯
落街寫嘢先

嚟喇

pusg

又不推咗

你又用不推

go go go

隔離慣咗

George

牙燕

原諒你

對唔住，我會撳推㗎喇

牙催

和你寫CARD仔

辛苦晒大家

hello

push

又搶咗

tracy

食飯末

未
好多嘢做

已寫

感謝

郵票除左郵局可以去邊買呢?

七仔 ok

用咗不推

唔小心sor

和你寫CARD仔

落緊雨呀, 拎左CARD仔帶返屋企慢慢寫再寄出

屌 仲要落雨

整合

今日目標： 聯署 Twitter 寄卡仔

辛苦大家整合

寄卡
#save12hkyouths

冷靜呀！基巴

冷靜咗

你撚有女朋友咩

自己畫記得用厚少少嘅卡紙
一般a4影印紙未去到都會爛
可以考慮用300g畫紙

星佢兩巴

我愛樓主 日日開新post

我有的

勿基

星佢兩巴呀！！！

有創意
推

唔好嚇走女朋友

快 d 星佢兩巴呀！！！

唔會啦

想俾你打

好難得架

星佢兩巴呀！！！
好有快感㗎

唔難得 我太高質

On9， 人地送中你寫postcard, 我係你條女真係飛撚左你。所以話，為香港人坐監= on9。 遲啲疫情過左，個個去旅行，無人記得會再記得啲坐監既人，變曬condom

有冇靈魂畫家

氣質k boi

到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

錦鯉有咩糕見

除左彈 都要俾返啲實際建議

食黃店啦你地出去比狗打，我食黃店，你屌我我就答你，兄弟爬山，各自努力。

乜都做有咩衝突
由生活上最容易入手嘅冇乜問題喎

咁你仲抵比人飛

寫卡
#save12hkyouths

大家咁話

五毛又少一個Account

兄弟爬山，各自努力。

巴打慘豬

講事實唔岩聽就五毛其實你地唔係好過共產黨幾多

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

你幫埋共產黨做顛覆

又有人嚟gay你啦
唔好對人咁惡啦，會嚇親人架

又嚟

push together
write postcard together

呢個真，有衝動想儲
不過唔好浪費人哋啲卡，上網save圖檔就算

日日開post
好性感

分手la呢啲死臭閪斬撚死佢啦

教化佢

唔想去街站可以自己寫自己寄

我用iphone12我洗抄？

樓豬唔好打我

最多一齊去拎

你又唔係我女朋友

一味冷嘲熱諷係幫唔到件事嘅，一係你就比啲實際建議，一係你就去做你認為啱嘅事
唔好嘥時間上嚟笑鳩完啲人啦

咁似燕子生命開post風格

打女仔是唔啱的
推

行動既嘢，要推呀

似咩

啱呀

推完順便幫手rt &寫明信片呀

推呀

寫明信片呀

retweet 呀

點解係藍字話係你女朋友

好彩有人get到

推推推
#save12hkyouths

一定攞 !

先不論收唔收到
就好似地震饑荒D災 餓撚到仆街
收到張post card都唔知比咩反應好

12港人拘留內地近月 廖子文哥哥：冀當局盡力安排通一次電話 爸爸翻看相簿 不時聽到他的哭聲

禾系

人黎 同我寫多啲

推返正經post

落雨出去拎記得拎遮

好

樓主究竟點解可以吸引咁多巴打

便利店郵票郵票可以買$3.7 面值貼一張
或者買$2 面值貼兩張

因為樓豬係基巴

第27日

一齊推
一齊rt
一齊寫明信片

????

Tui

念念不忘，必有回響

標題黨

做咩打女朋友，唔會同你結婚的～

推呀
寫明信片呀

推完就一齊寫明信片

似似撩你都係藍字架喎

唔知點解

好有心

連登

要唔要寫埋比邊個人呢
每個人最少一張

體諒下樓主啦
每人都需要有幻想空間

有我

認真嘅男人

改啱名 基矣

認真嘅男人最容易吸引到男人

bug bug 好成功

Global Petition:

#save12hkyouths

又block一隻

簽Global Petition:

救人

又畀我搵到你

最簡單既嘢偏偏少人做

中國咁冇人權 真係有信心會轉交入去？

貓貓

呵呵呵 推呀
樓主積極開post

做咗先唔做就乜都無可能
我覺得最緊要係講到我哋仲在意

冇信心
只不過 樣樣都想試下

tui

印3萬張心意卡：或未能送到被拘留者手上，但越高調越安全

朱凱廸坦言，深知將卡片交到12人手上的機會不大，但強調「呢度唔係30封信，係3萬封信」。他稱相信當局能籍此看到港人對事件的關注度：「越高調，越多人關心，佢哋就越安全」。

中國維權律師李和平就親身體會過，因為外界的輿論及聲援，他所面對的待遇都有轉好。

「709 最後一人」王全璋經歷完五年的拘留和囚禁後，今年 4 月終於獲釋。他說妻子和朋友的輿論工作，令政府當局受到壓力，對被羈押的人只有好處、沒有壞處。他過去亦曾經因為替法輪功辯護而被拘留，後來得到同行聲援，三四天就獲釋。

不少多年從事維權工作的律師，如江天勇、王宇都曾經表示，在外面的聲援，不僅能夠對當局施加壓力，還可以鼓舞支援律師及被拘留者的自信，而且對被拘留者的待遇有所影響，就此呼籲各位參與「十二手足中秋送暖行動」，讓政權知悉香港人沒忘記 12 位手足。

本身我都想整合
樓主好勁

零成本就有靚畫面

多謝樓主繼續堅持

唔講係咪零成本、畫面靚唔靚先，
寫信呢件事我哋都唔知會唔會成功，不過起碼做啲嘢去令大家記得12位手足

一齊推
一齊寫明信片

樓主堅持開post講12位手足
我哋同樓主一齊retweet、簽聯署、寫明信片、推post

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

唔係想潑冷水，但寄咭要經北面班冇人性既畜生手，是但一個寫光時五缺，果12 個就GG

星b

保持關注 follow樓主

二寶

辛苦晒咁多位幫手整合

有人問你係咪我女朋友

明白

整合都係想多啲人攞&寄明信片比手足

希望可以幾萬

一齊寫明信片

和你寫

似

但我冇學

Wow

Pushhhh

捱

我啱啱拎完卡

煩？
Quit咗佢囉

On99

支持呀 要繼續升溫

街站list

一齊推
一齊retweet
一齊寫明信片

push
retweet
write postcards

一齊推一齊寫

一齊提醒香港人唔好忘記佢哋

一齊推

意見不合就想郁手，暴力到

pudh

一齊推
一齊寫

一齊retweet一齊寫明信片

teoi

push together
write postcards together

邊度
唔問你男朋友？

推推

整合街站資訊係永無止境

一齊寫 齊齊寫 大家寫

成日無啦啦彈個

旺角
賢學思政街站
9月20日（日）1600-1900 @西洋菜南街及豉油街交界
(如落雨將轉去旺角東天橋)

出咗新聲明

啱啱碌碌下手機見到
當你以為無嘅時候，就會無端端彈個出嚟

咁快手

一上水就見到呢個

睇嚟好嬲

update 文字版list算啦
永無止境update法真係攞命架

你都係 勁快手

Facebook突登開咗通知

我ig開咗 一見就入嚟 見到你已經po埋link 基基好野

速度王

我們已多次表明拒絕「官派律師」，促請當局立即讓家屬委託的律師面見被拘留者。李家超的說法卻試圖混淆視聽，逼家屬接受強加於被扣留者身上的「官派律師」。

呢句隔住個mon都feel到佢哋好嬲

咁樣接法 唔嬲先奇

班垃圾仲喺到挽文字遊戲當人on9

手足今日寫咗明信片未

寫明信片啦啦啦

寫咗乜

屯門街坊留意
今日喺龍門居迴旋處嘅街站取消

開始緊啦
一陣去拎返張寫先

點解你地嘅標題永遠都咁有創意

快去

冇創意點叫人入

之前買咗啲文宣postcard
好靚想寄埋⋯唔知寄唔寄到

唔好啦難啲收到

姐係有社運成份嘅圖都唔好？

緊係啦

係我太天真
諗住看守所啲公安見到會動容
雖然過唔過到境都係問題

唔會動容

左一巴右一巴
星佢兩巴

振夫剛

原來你係愛護連狗力量成員

我連寫postcard嘅內容都唔敢寫時事嘢
揀嘅postcard款都係揀翻來自其他地方嘅靚靚postcard就算

快啲星佢兩巴

俾啲掙扎

連狗派

連豬 pepe 威完啦
係時候輪到連狗啦

岩
咁我寫潮文先

你今日推咗postcard未

連鼠好慘

識佢老鼠

Pishhhhh

Pushhhhh

連貓要上位

巴閉啦佢
可以整到字出嚟

想問下係咪凍咗

10/10

寫咗咭未

一齊寫明信片呀

手足

寫明信片比手信呀

一齊簽聯署
一齊retweet
一齊嚟寫明信片呀

今日未寫既聽日記得去呀

拎咗了
寄平郵$2.6 最好下星期二前

用app版係咪睇唔到咩字的

係我鳩砌

我仲好認真睇

又幾靚
霓虹燈咁

sorry ar
我諗住推post無人會認真睇就鳩砌

訓著咗

唔去啦，想比人拉咩。
係公園食燈籠玩月餅就算啦

聽日再開

整理一下聽日先

希望有幾萬封

去邊？

咁咪自己靜靜雞寫完靜靜雞寄啦

我呢個奉公守法毒撚都唔敢去街站開口問人攞明信片
所以最好呢就係自己搵明信片自己寄

其實諗唔到寫乜
因為佢哋都未必收到

唐詩三百首

寫爛gag

係咪我警覺性太低
見唔少街坊都有行埋去拎

我寫咗封比生日嗰個

都幾多街坊參與
啱啱荃灣見到

大家會唔會寫上款？

寫咗12封

6成香港人要求政府要處理
講緊係計埋藍絲

有cam嘅街站大家會怕醜啲
包括我

明信片內容集思廣益
大家可以寫啲咩比手足？

鼓勵
心靈雞湯
笑話
meme

有
人人有份

街站話平郵$2.6

平郵慢二日
呢兩日寄都冇所謂嘅

最緊要表達到好多人支持
幫佢哋盡力爭取緊

一定有平安歸來一日

好多人都記得佢哋

覺得真係諗唔到寫啲正面嘅歌詞都得

我自己寫咗一句係

處境可能暫時改變唔到
但係心境心態心情可以控制
風雨過後晴天一定再現

咁上下

街站擺幾日應該有！

你今日寫咗明信片未呀？

咁我要快手啲寫了

01:33 願以後盛和⤻衰 亦↓容⤻許
01:36 我陪着你↓面↓對↓
01:49 寒季終必回暖uen uen uen uen uen～～～～～
02:08 又華麗轉身

而家先見到 笑咗

會唔會太遲見到

啲眼真係畫龍點睛

呢張嘢會唔會因為太抽象，中國有關當局睇唔明，最後可以成功過關呢？

最左邊個人隻眼 唔係塊面度

畢加索啲畫係咁

我明明畫得好好

好眼力
咁都睇到

收藏咗 等升值

奸奸
燃點香煙飲啖酒所有不快都流走

點解好明顯12個人

我見到義勇軍

lm

師兄今日寫咗明信片未？

黃之鋒: 【全球聯署要求中共放人 —— 已被翻譯成十種語言!】

幾好笑

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

十二張寫滿滿

hi all

Do you guys know who I am?

飛天意大利麵神

駛唔駛寫返手足嘅名？
定就咁寫地址已經寄到俾手足？

寫埋好啲

錯!!!!
我係 愛護 連狗 力量 主席

寫咗好啲

貓 不服

貓?
who?
I don't know him

有冇話推咩 PO?

睇返以前啲潮文好似都唔太過到骨

愛護 連狗 力量 主席表示

有冇話推咩 PO?

救手足的post

九龍城
周熙雯議員辦事處
日期：9月16日起
時間：星期一至五 1000-1800
地址：紅磡邨紅昇樓地下三室

link ps

This

反分化

thx

愛護 連狗 力量 主席表示
我又推 post 啦

個腦魔

似bb仔

又要諗名

早午都開？

我開一個算

乜名好

琴晚女朋友鬧得我好啱

唔玩膠啦聽日

為手足送上心意

hi

愛護 連狗 力量 主席表示
hello

依個 post 點睇?

依個 post 點睇?
集中推依個?

見字飲水

寫咗好多字

報咗警
樓主普通襲襲女朋友
上連登認埋罪

樓主普通襲襲女朋友?
佢有女朋友?

唔使兜
同個三權合作法官講

葬愛家族蕉FD子^_^
不囍勿回@@ 卐

係咪文盲-.-咩叫差啲忍唔住

=.=

是但都係搵你交數
總之再嘈反深圳判

主席

推一推

你好

有冇搵多D會員呀?

可唔可以幫貓推下

揾緊

NO

Good

地方貓貓需要愛護

可愛 99 需要愛護就真

普通攻擊

冇效

支持主席

year

黃臨福星期日十七歲生日

進食叉燒餐包

可以寫多張比佢

聽日仲有街站 記住落街寫card仔

好味！！！

好得人驚

加入貓貓力量保平安

唔洗驚
主席係到

推推推推推推推

支持貓貓！

唔制，食包嘅

連貓勢力

你帶住拳套冇得出爪
仲唔係我贏

主席救命

支持貓贏

天真

啲叉燒 有毒！！！

come here

WOW

人肉叉燒包

我以為我睇錯添

你哋好勁

愛護 連狗 力量 主席表示
我要收皮啦

like 咗未？？ retweet 咗未？快啲做

搞掂啦

： OK

下次要打男朋友 唔係有女權撚出黎講野

聽日出post?圖要更新？

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

已寫 再推

推！

推
麻煩晒由由

九龍得咁少地方

可能有但我哋搵唔到

搵清楚你個區議員係咪無街站先
可能未必整合得曬咁多
就算無都可以自己寄㗎 3.4郵費姐 跌都跌咗啦

1

2

3

4

5

6

7

唔該曬你呀

做咩打我

8

終於有紅字認女朋友

留名等睇係紅字巴

hehe

唔會架

牛歡喜炒鹹酸菜 好特別

唔會

寫寫下唔知寫咩好

rui

張建宗同李家超咁有信心自己幫咗 咁同家屬會面未？

幫推

推
手足唔係condom

如果我聽日先寄會唔會遲

幾時都唔會
如果郵票有多嘅話既空郵$3.4會快啲收到

不是見到希望才堅持
而是堅持才見到希望

其實過咗中秋有嘢想寫俾佢哋
都可以照寄出去
最緊要呢份心意可以傳遞出去